有冇一D聽落唔太假, 又唔係太差既離職原因?

各位巴絲, 小弟舊年四月先轉左新工, 但發現越做越唔開心, 已經send CV, 同埋都有interview既機會, 想問下有冇一D聽落唔太假, 又唔係太差既離職原因? 可以俾小弟參考下, 等俾人in果時, 唔洗咁尬。

感激

學夠哂野想轉環境

我老母大肚，老豆叫我返屋企照顧佢。

舊公司人事關係複雜

依家公司有條女好大波
搞到我成日打飛機好影響工作

中了六合彩,所以唔撈了,88

進修轉行

地點好遠

老闆on99

新工比較有前途，人工好啲

朋友試過講死老母

我個時話公司要搬，太遠

樓主係問in果陣點同hr解釋，
唔係點同而家做緊果間公司解釋

冇錯, 我就係依個意思

乜有人唔係咁的意思？

聽過話因為喺上間公司經歷咗啲死人冧樓級大事件，雖然立咗功但係覺得自己可以做得更好，於是想休息吓反思吓，最後覺得自己屬於呢一行

（嗰件事好轟動吓，嗰個人亦都真係立咗功，但走嘅原因係得罪人）

死撚緊啦咁

同朋友出去搞小生意

公司準備restructure, 所以條team 有機會會摺埋，無可奈何唯有搵個份